如果你有層樓........

如果你係內地有層樓，
層樓大約四五層，
每層實用面積算大嘅，
但係位於唔係太發達地方，
你會用黎做咩。

如果係我會炸咗佢

不如比我

產毒工場
打穿個天花地板流水線式生產

Ok 喎 ，有冇老手一齊開
64分

地方唔靚喎

我幫你頂啦
無謂辛苦你

上面制毒太高危

做假酒假煙安全啲

如果我有層樓，層樓有四五層，咁我有一層樓定係四五層樓